<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>Marek Bryling - inne</title><link href="https://marek.bryling.pl/" rel="alternate"></link><link href="https://marek.bryling.pl/feeds/inne.atom.xml" rel="self"></link><id>https://marek.bryling.pl/</id><updated>2020-01-28T18:30:00+01:00</updated><subtitle>O rzeczach oczywistych</subtitle><entry><title>Po co jest ten blog?</title><link href="https://marek.bryling.pl/po-co-jest-ten-blog.html" rel="alternate"></link><published>2020-01-28T18:30:00+01:00</published><updated>2020-01-28T18:30:00+01:00</updated><author><name>Marek Bryling</name></author><id>tag:marek.bryling.pl,2020-01-28:/po-co-jest-ten-blog.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Wpis jest odpowiedzią na pytanie zadane w tytule.&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;Często w pracy, a czasami i poza nią, spotykam się z sytuacją, w której coś jest oczywiste. Dla mnie, ale już nie dla innych ludzi. Najczęściej są to rozwiązania, „podejścia do tematów” lub przemyślenia, których nie wymyśliłem sam. Jestem tylko ich użytkownikiem. Są też takie, które wynikają z mojego doświadczenia i często okupione zostały, mniejszymi lub większymi, porażkami. Choć nawet te moje oparte są na pracy innych.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ludzie mają różne sposoby myślenia i różne doświadczenia. I skoro ja mogę korzystać z tej różnorodności, to zastanawiałem się, czy ja mogę odwdzięczyć się swoimi przemyśleniami. I czy mam, tak naprawdę, czym. Dodatkowo. W ostatnim czasie kilka osób zgłosiło się do mnie z pomysłem, abym podzielił się tymi moimi doświadczeniami na szerszym forum, a nie tylko wewnątrz mojego developerskiego zespołu. Więc skoro jest takie zapotrzebowanie, to postanowiłem odpowiedzieć na to zapotrzebowania tym blogiem.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Plan jest taki, aby w tym miejscu pojawiały się głównie wpisy związane z moją pracą, choć planuję też kilka wpisów rowerowych. A co z tych planów wyjdzie? Czas pokaże.&lt;/p&gt;</content><category term="inne"></category></entry></feed>